好掛住你

可唔可以搵番我
每次聽到你講佢 鄧佢心疼既時候
我個心都乸住乸住
成日發你晦氣都係想你關心多啲我
其實係你眼中 我什麼都不是
連兵都不如

樓主加油

明明就不習慣牽手 為何卻主動把手勾
你的心事太多 我不會戳破
明明就他比較溫柔 也許他能給你更多
不用抉擇 我會自動變朋友